話說有個傻仔決定天水圍行去赤柱

就係我

lm

Google map旅行

閱

0612 天水圍

天未光就出發加油

留名

Lm

祝你好運

加油，聽日起身睇下你行到邊

利申：6點半都未瞓

過海點算

船啦

樓主加油

留名先，我去行山

加油！

癲 LM

癲佬 lm

0650 就到元朗國

嘩，要行過兩座山真係腳都斷
btw支持你

我之前都行過上水去柴灣
行得耐對腳掌會脹
早少少鬆返對腳既鞋帶唔好咁緊
會無咁高機會起水泡

試下啦 唔得咪下次再嚟過

Jesus

我今次對鞋都幾鬆幾舒服

樓主真人示範咩叫行路撚

行路過海？！

過海係游水過去？！

加油 gogogo~

0702 見到電單樣嘅花盆

分開佢咪行到過去囉

咁都仲要問

今日赤柱段路好多車喎
要小心

強帖留名
元荃古道正啊
馬路邊注意安全

緊係搭船啦

元朗真係鬼國嚟 早餐完全唔知食乜好
間間都好似藍咁

啊玉

匡樂

LM

阿玉咪黃囉

完全唔知 是但係黃藍地圖搵間就算

LM 樓主加油

Push

食完正式出發

出發

仆街行錯左少少路

加油

咁撚勁樓主萬事小心

幽遊白書白虎嗰關
@元荃古道 0924

行路post真係好正
anyway加油

多d相啦

多圖thx

g持

收得差 到返市區再出相

仲以為有方法行路過海

游過去

樓主加油
我由南區入緊北區
雖然係搭車入

樓主冇哂消息

入咗荃元古道結界

不過行山收唔到好合理

飲 red bull 飛過去

元荃真係俾狗屌

加油巴打

樓主真名上連登？

你話呢

混血肥仔定蝦叔？

剩係行元荃都死

渣架 啲囡囡著裙都行到元荃啦

呢排好多行路撚

太悶

蝦叔同肥仔係柴灣去上水 btw 有機會係fake

Blocked

新片咪上水行去柴灣

Sor,自 完全冇印象

終於聞到城市嘅氣息

Location去到邊

元荃最後一段 之後食個晏就turbo落tst

splm

受到咩打擊

游水過海？

lm
今日天氣幾好

點解唔經南區行
中間要行山

做乜咁睇唔開要去監獄，明明有沙灘可以去

而家d行路post愈黎愈痴線

細個監房仔

行得咁慢 恐怕未行哂

我中途行錯路 又影咗啲shot

成六個鐘先行到古荃

摩西

到邊

樓主加油 我追緊post

睇黎樓主今日去唔到赤柱

樓主今日內應該去唔到赤柱

加油
Update多d

行到派你500

行到腳跛

出左荃灣 準備turbo

強帖留名

天水圍友留名

行山同行平路兩件事
元荃古道本身慢慢行加影相都夠玩一日

入黑前應該唔得
計23:59 嘅話仲有可能
跟住 Uber 番歸

而家先tw

Respect 樓主

港島區行馬路定山路？晚上行山路最好有頭燈較安全，如果無帶就改行馬路啦

邊條路行出去九龍快？

我係附近呀加油

我行海邊

加油 LM

留名半路放棄

屌啦 食埋龍門就出發

受咗啲咩打擊

一言難盡

經過你隔離

巴打加油

我估龍翔道

點解咁奇怪叫元朗市

樓主要平安，好好生活

又相認

影多d 相.

元朗太大 路牌指向元朗市中心/元朗市區

遲啲跟機

將卓羅集中喺腳

龍門又玩屎

勁

樓主做乜影未沖廁嘅馬桶

上面話要多圖

睇得明

其實天水圍既話 由天水圍去會快d

係呀

去屯門去荃灣咁會舒服d

樓主到tst未，行得咁慢

出下相

你嚟行下

樓主5點前去唔到尖沙咀碼頭建議放棄

唔好講笑
香港呢啲景真係好靚

睇到樓主落咗荃灣，預計幾點去到赤柱

比d g持

九點前

加油樓豬

樓主到邊啦

你幅圖喺邊到搵？
好正

好能正牙，支持！

keep住緣碼頭行應該係最快

兩大塊肉ok啦

戇鳩

食完急屎

G持行路L

膝頭開始熱 想好似瀨那咁敷冰

捏下佢

強貼留名

留名支持！一半未呀

一半咗 而家係直路完再直路

lm
樓主加油

g chi

你係咪懸疑未決果班主持

岩岩過咗荔枝角 我憎死行路

又知

永遠都唔識轉彎架冚家剷！

你個名
同埋我有聽你地節目

大家支持下～

豪哥嚟wor, 所有post都係你開

邊間分店龍門得tst同cwb食得落肚
元祖店極伏

荃灣

我唔係啊

做咩唔去開台走去行路

G持樓主

行到邊樓主？

加油，總之好味是良知

就到深水埗

可能游緊水過海

留名睇人做傻事

行上山頂落番香港仔咁顛，行域多利道好d

真名？ 小心自爆

幫手推post
加油樓主

支持樓主

師兄你好撚癲

仲有一個鐘就夠鐘，
想五點半前坐船去灣仔

下次買電動輪椅

支持

方便大家今晚出尋日啟事...

樓主this is Houston, do you read me?

大家唔得閒影相
急步行緊去碼頭

行路撚post唔影相無乜好睇wor

加油
搭船就Po下相啦

攰到

我都係咁諗

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

跑到

夕陽無限好

其實點解咁靚嘅地方，要俾人搞到咁

樓主，點解唔遊水

唔想死 我係想做到件事

幾十年前香港人冇捉緊自己命運，掛住揾錢，而家就要還番筆債

斷腳未？

無感覺咁濟

仲要入赤柱，要上山落山

一陣打算食乜

加油樓主

而家先到尖沙咀

上層人士 u rich

開turbo

g持！

呢套卡通叫咩名 好耐冇見

行咁遠，留名

港島天黑啦，樓主入咗山？

Running out of time

之前海洋公園行去赤柱都行咗幾個鐘，樓主一日內行多十倍路

樓主玩命

原來行左十二個鐘

樓主加油，希望你12:00 前到Stanley

放棄啦手足

馬照跑舞照跳

Stubbs Road?

上山有排行，買定嘢食啦
赤柱啲路有啲要行車路，睇車，帶啲反光嘢，或者開電筒

咪戇鳩 你真係認為有把握？

依家先過海 今晚係咪諗住赤柱瞓街

係咪tastespotting

趕唔切啦九點到赤柱 腳速太慢
冇燈咪上山行柴灣道

都唔係㗎 美領都賣唔到樓

行得多都厭啦第一個就話新奇
個個跟住做就肉酸㗎啦

果陣有英國照住都唔把握

當時英國都放棄啦 咁睇得自己
你有把握一早有bc

尋晚聽live知你要行，而家行到邊？

黃泥涌峽

人地開post 記錄下唔得咩
覺得悶咪唔好睇

就到啦樓主 做足補給先好上山

加油! 睇直播都覺得好犀利!

做英國戰利品都叫照住？

市區路又有補給有咩咁難 環湖出咀都10個鐘啦

環湖出咀有幾難咁都攞出黎講

今晚9點都唔知到唔到

好多車 發發聲

加油呀

都好快

呢條路好危險wor

但最快

追到live，樓主加油！

加油呀!!!

加油啊樓主

俾你賣再係律師樓搞鳩你 凍９仔舊錢

加油呀！找數找到咁，抵課金啦真係！
有機一齊行，不過冇試過行到你咁遠

咩路黎？

總好過坐喺屋企無所事事嘅

跟住落斜鳥 yeah

我仲諗緊我幾時留言

加油呀樓主

對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！對腳呀！

深水灣同海狗公園
見到無人露營

咁快到深水灣喇

仲差幾耐到

行多陣就到啦

差一段路,加油

撐住

加油啊💪🏻

一半

推

加油阿

樓豬自爆

公廁樣 ok啦

好正 , LM挑戰成功

巴打有做 Local Guide

支持樓豬

剪頭髮啦屌你

加油💪

是但啦

我淨係想返屋企

屌咁撚癲

Location Update la ching

喺赤柱過夜？

uber 即飛返去

就快行完黃泥涌峽道
出發淺水灣道

on9元朗勁撚多黃店

我七點搵唔到呀ching

No place like home
Add oil

剩係條教育路都大把你簡

sor啱啱先追post無留意到係咁早
諗住行完先食din?

樓主加油好近喇

中學成日食麗新
一係就玻璃屋

加油加油

食帆船同玻璃屋頹飯

淺水灣 入赤柱輕鬆啦 2個鍾內完

應該攰到無乜腦力諗食嘢

巴打加油.
在線等！影多d 相.

本身想揀架車返屋企...點知無得揀
同特首一樣，果然紅色都不是好東西

淺水灣道行入赤柱中間條路有部分係無行人路，同埋夜晚d 人飛車入赤柱。樓主小心

我頭先都係咁行

條路有啲窄 夜晚又有啲暗
巴打小心同加油

巴打好勁

加油💪！！！

食完lunch之後屙左兩次水

你住xx軒？

我租咗酒店過夜

巴打係邊度解決

淺水灣有公廁

完全唔似係行路既post....

其實樓主有冇做開運動？聽日應該全日唔使落床

我好唔專業

少做

8點 飛乜車

游水囉

樓主依家到邊?

赤柱峽道進擊中

加油呀！

行舂坎角呀嘛 呢邊又暗又冇行人路

我都未轉到過去

冇行人路架你行唔到

都幾能痴
between支持

咦係喎你仲上緊大斜

子桓
加油

行成日

行快撚d啦仆街
btw 我跟咗你姓的 勿相認

我腳就嚟無力

都係嗰句 乖乖地係屋企打邊爐咪算

頂住啊樓豬

祝靚仔樓豬平安返屋企

好堅

加油呀!樓主

樓主先至係真正嘅毒步天下

再由赤柱行返天水圍啦

行完一條極黑嘅捷徑

精神

係型嘅

咁你都夠膽行

樓主有冇帶褸帶水帶食物

今晚出面吹到發發聲

夠水 夠糧 係唔夠女

落到馬坑邨未？

樓主加油 到赤柱村道未？行埋赤柱村道轉入東頭灣道盡就係監獄 不過小心973尾車走左

咪傻啦

如果回歸前有反送中咁大型示威持續

你覺得結果一樣咩

就算照回歸

但可能起碼係俾bc而唔係bno啦

97前講緊支那仲未經濟掘起 無而家咁惡

根本係上一代班垃圾廢老自己放棄左

到左廣場 坐坐先

樓主報個平安

平胸

差少少

禁錯負評

唉

支持你

樓主好型真心

加油
星期一食個雍叉返電

好勁呀！

樓主係咪上次係觀塘行去天水圍個個巴打?

加油呀巴

仲未完

我啱啱先見到呢個po
慢慢睇錄到落尾原來樓主仲未行完

真係完
歷時16個鐘 多謝大家陪我

猛料！！！！

恭喜🍾️

勁呀樓主

赤柱廣場應該得老麥 入去食下先

開香檳

返屋企食菜

真係痴撚線

當年高登由筲箕灣行去天水圍巴打揮手

live

等下一個屯門去西貢

恭喜

希望你住港島區
咁可以快啲返到屋企

G chi 注意保暖

其實我尋晚係酒店訓得好差

勁多野豬

係 一路行一路吹

朝早番到睇到我落床訓
樓主都快D番去沖涼訓教

點返屋企？

吹咩

taxi

想打驚

大風，食D野先啦

呢個係咩app

autosleep

至少兩舊幾水喎，rich

樓主犀利

弓喜

樓主記得要用按摩膏按吓

我的士返到去了
會浸腳

樓主好勁

樓主好厲害, 支持

佩服

有冇用？

痴線

想睇腳

樓主 ho ball

我岩岩睇都以為我幾時有打過句咁既野

Respect

好撚勁

屈機
今晚有教好訓

雙腳通常痛幾耐